PCCW又封網?

imgur果D都上唔到

上開既網有一大半都連唔到

Netflix 死完又到Twitch

死DNS Server
轉左先上到

屌 microsoft官網都上唔到
電腦咁啱缺少 visual c++ 個套件要去down
down唔到

外國網好多上唔到